道德撚好重要？

阿叔新嚟嘅唔好介意，官逼我玩連登

覺唔覺一啲令我哋立於道德高地嘅畫面同活動， 越來越少？

好似
摩西紅海
200萬人上街垃圾都唔多舊

咁嘅話我哋會少咗好多道德撚，政治潔癖嘅勢力支持？為咗繼續立於道德高地？

其實好多外國勢力同埋和理非都係道德撚。。。屌。。。